有冇用緊Bose soundsport wireless 入一入

是咁的 小弟想買藍芽耳機 想問各位巴打有冇用過bose soundsport,有冇咩comment,同埋去邊買會平D

預音量會比較細少少，音質比正常好dd而已，電你預4-5個鐘

Agger
用緊幾鍾意 電就預2日充一次

做咩唔去自己試聽先？

自己都試過，係音量比較細，戴落幾舒服。想聽多D巴打意見先買

嗯 以為你未試過
如果你要好隔聲可能唔岩你 佢唔係入耳

輕輕推一下